20萬資金

有無乜野投資建議?

謝謝

買陳皮

3年內都應該唔駛用到
穩定為重點

謝

留tg傾

倫敦金

All in 2800, 823

買隻撈 升值不突止仲有得威

呢個interesting

put 388